快啲起晒啲警察底搞鳩佢哋屋企人咁佢哋咪知驚囉

搞到佢哋佢哋冚家被捕啦

唔可以明做佢地 咁咪來院的囉 例如佢啲仔女呀例如佢啲老婆啊老竇老母啊 俾佢試吓體會下乜嘢叫做人哋都有屋企人㗎嘅滋味囉 身同感受下囉 例如排斥下佢哋啲仔女呀屈佢哋犯法啊嗰啲呢 邊啲巴打知道自己有friend個屋企人做警察啊就快啲爆曬佢哋啲料出嚟啦唔使理邊個㗎啦反正佢哋都冇人性都唔理㗎啦 全部都係狗嚟嘅